衛斯理小說最鐘意邊本?

每人講三本
1. 原子空間
2. 頭髮
3. 老貓

衛斯理人設太屈機，其實有乜野佢係做唔到？

黃金故事

活俑
老貓
降頭

成撚日on99比黑幫陰到都屈機反勝／逃出，仲吹到比人捉左先搵到條索查案咁

仲有不老白素

老貓

藍血人同回歸悲劇

回歸悲劇個結局睇到眼濕濕

係點唔記得咗

你開係動物台做乜9

大廈 好耐冇睇了

成日覺得衛斯理d故好虎頭蛇尾

極刑

你google下
我唔想劇透

x file都係學衛斯理咋

全套睇晒
大廈
老貓
呢兩個最記得
有本講條友知通未來
呢本好sad
好似叫叢林乜乜

眼睛 好撚恐怖
中學睇到夜晚唔敢去廁所

其實佢成日都柒咼,

反而白素就真係屈機

1我有引象
3都應該睇過不過唔記得了

回歸悲劇都有d引象

因為無小說台

呢本正,少數只睇左一次都仲記得大概講咩

透明光
真空密室之迷

玩具

到最係個結局仲好記得

其實係 可以好好地埋尾既少過三份一

連鎖 + 願望猴神

呢個正呀,好深引象

有冇咁誇張
眼晴係正既

記得好似好正,但無晒引象lu

大廈
行樓梯嗰part feel到種絕望嘅感覺

估唔到咁多人推大廈
反而原子空間咁正都無

頭髮最有印象

衛斯理為數不多咁輸到貼地
仲有尋夢印象都好深刻

識貨

我苦笑了一下，道「沒可能。」

岩岩google左,
記得少少
不過都係唔太記得

睇多少少,又記得多返d 呢本的確係正野

叢林之神呀

1. 尋夢
2. 黃金故事
3. 連鎖

計埋新果d成個系列應該睇左9成

第一本係直接睇地圖 做讀書報告

尋夢個故勝在好完整 冇爛尾

頭髮

早期嗰d好多都好正
好難揀三本出黎

人，根本就是玩具！

動漫台

木炭
老貓
玩具

最深印象就係大廈

接受過嚴格的中國武術訓練 係屈機少少

只限老友

1.尋夢
2.㓉俑
3.支離人

原子空間
沉船
蜂雲

#metoo

玩具

個結局好撚荒誕

記得d

玩具好多人支持

但其實原子空間係咁多年前真係寫得好
我覺得微調下到今日都仲可以拎黎做荷李活劇本都無問題

玩具

每次睇完都唔想再玩電話同電腦

叢林之神

佢話預測未來暗示改變唔到未來既邏輯好新奇

眼睛

如果大家都係邪惡既人

同意有時幾重覆，尤其後期
但我又無試過睇到眼訓 反而成日都睇埋先訓
因為一兩個鐘到可以睇完一本

根本性本惡

有無手足都鍾意探險系列
由以前嘅白素尋母記,同而家睇紅綾生活片段交叉敍述再慢慢帶出佢地原來有個女同點解無咗個女,真心好正

我以前睇個時無分時序
東睇d西睇d
成日d人物都無故出現，失蹤或者上左陰間入左仙界等等
睇到佢無啦啦有個女都o撚左咀
之後先睇返點解

開始重睇玩具 睇完再睇大廈

佢果幾句乜撚
平常人一早已經____
但係自己受過嚴格武術訓練 所以無事
真係無撚敵

屌
呢句又係好撚on9
明明條撚樣已經經歷過好多異常事情
但次次接䅁聽人地講完d奇怪野都咁排斥真係好撚唔合理

反而佢老婆就全知既

睇過咁多本
最投入係真菌之毀滅

玩具個IDEA好屈機

我受過嚴格的中國武術訓練，多謝

但都成日打輸

個外星人返到去嗰幕真係好深刻

其實佢次次接案嗰陣都同人講話自己接受到任何古靈精怪嘅事，但每次聽完人講都係咁話冇可能

睇舊版嘅書藍血人同回歸悲劇好似係同一本包曬，並冇拆開做兩本

尤其係中後期,成日以為人玩9佢

就在那一天晚上，電話鈴響，我拿起電話來，是警方特別工作組，傑克上校的電話 。 傑克上校和我不是十分友善，兩人曾發生過無數次的大小衝突，所以接到他打來的 電話，我十分意外。

杰克後來突然無左影

冇計，對家係邪惡政權

大廈 頭髮

到後期可能年紀大咗，對好多所謂奇怪嘢都冇咁大興趣

稀奇古怪的事我看過很多，但今次真的令我相當驚奇。

陰間4本+思想儀

其實佢高斯系列都幾好睇

Btw大家有冇睇過亞洲之鷹系列
十足成人文學咁

玩具，蠱惑，規律

我搖頭道：「我還沒有頭緒，可是他們……」我將和陶格一家見面的情形，他們聽 了我的話之後的反應，向白素講了一遍。 白素搖著頭：「你怎麼就這樣走了？」 我道：「我總不能賴在人家家裏，而且，他們會打電話給我！」 白素嘆了一聲：「過分的自信最誤事，我敢和你打賭，這時候，你已經找不到他們 了！」

無

鷹唔太算喇

浪子

其實有樣鐘意係
主角係會成長 係會老 後期都少左周遊列國去探險

wiki
在《新年》中，因為他後悔沒有偷取鎖在警署中價值連城的珠寶，被他自己的慾念所吞噬，最後不知所終

不過接佢果個黃堂

btw 新年呢篇真係好有feel
短得來 有意思

新年講佢失咗蹤呀嘛

岩岩睇完玩具

真心正
可能仲早過terminator?

玩具好似有下集叫圈套,陣間睇埋佢

重睇完圈套,竟然可以咁樣無乜主題,內容咁9up左一本書 但又唔會悶或者唔好睇

原子空間 前衞到cls

識貨 真心覺得今日拎黎拍戲都仲ok

寫地球未日個段真係高質到一個點

倪匡本身就係9upper

傑克聽罷，悶哼了一聲。

追龍
第二種人
仲有神仙好好笑
倪生真係諗到好多其他人諗都無諗過既野

玩具
妖火
大廈

之前明明講佢係好好既警務人員
准後突然又作 9佢偷野

大廈睇左一次就印象好深
盜墓都係，唔知係咪特別專心睇我仲記得呢本越睇越驚

大厦

係叢林之神
睇過之後再睇其他電影/小說
每次見到預測未來既我都會諗起呢本

追龍

唔記得係咪序章佢話人一生都俾好多人同事控制梗，不知不覺已經變成玩具
最後用呢句呼應返個序

尋夢真係好撚正

反而願猴同連鎖一般only

衞斯理除左有主角光環，有乜勁？衝動、保守、自以為是，係死好彩

真係無
而且佢雖然成日話自己武術訓練
但成日都柒左被人打暈，捉住，打盲，等等

我都係最中意原子空間，番睇了無數次，你唸下當年倪匡寫哩本書時係六幾年就會知道佢嘅幻想力有幾勁，佢創作中好多諗嘅野都係未來發明左。所以我成日覺得佢根本就係外星人

初中時初次睇衞斯理就好似中左毒咁，我花了短短一個暑假就將當時大約九十幾本嘅衞斯理全集睇完，平均一日睇完一本，除了訓覺、食all 都拿住本書不停睇
睇完哂又開始煲原振俠，再嚟又睇哂就煲咪甜d嘅亞洲之精羅開

頭髮第一
玩具、不死藥都唔錯
佢搵左個女之後開始唔好睇
黃金故事有冇人知佢邊個影射邊個